\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak.	& Žugaj & 20.10.2020. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Napisan Opis projektnog zadatka \newline Uređen dnevnik promjena dokumentacije & Žugaj & 20.10..2020. 	\\[3pt] \hline 
			0.5 & Dodani \textit{Use Case} u 3.poglavlje & Cijeli tim & 22.10.2020. \\[3pt] \hline 
			0.6 & Dodani UML i sekvencijski dijagrami & Žugaj & 28.10.2020. \\[3pt] \hline 
			0.8 & Baza podataka i njezin opis & Bakarić & 29.10.2020. \\[3pt] \hline 
			0.9 & Opisi obrazaca uporabe i popravljeni dijagrami & Žugaj & 4.11.2020. \\[3pt] \hline  
			0.11 & Funkcionalni i nefunkcionalni zahtjevi & cijeli tim & 9.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.12.1 & Dijagrami razreda & Cijeli tim & 12.11.2020. \\[3pt] \hline 
			\textbf{1.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za 1. ciklus & Cijeli tim & 13.11.2020. \\[3pt] \hline
			1.1 & Ispravljene pogreške prve revizije & Matijević, Mišak & 5.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.2 & Dijagram stanja & Mišak & 7.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.3 & Dijagram aktivnosti & Mišak & 9.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.4 & Zaključak i budući rad & Matijević, Žugaj & 10.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.5 & Dijagram komponenti & Mišak & 11.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.6 & Popravak dijagrama razreda & Cijeli tim & 12.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.7 & Dijagram razmještaja & Cijeli tim & 13.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.8 & Implementacija i ispitivanje & Cijeli tim & 13.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.9 & Implementacija i ispitivanje & Cijeli tim & 14.1.2021. \\[3pt] \hline
			\textbf{2.0} & Finalna verzija & Matijević, Mišak & 14.1.2021. \\[3pt] \hline
			
		\end{longtabu}